{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위트 호텔 경주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 予約が確定ではなく待機状態の場合は別途に予約番号を発送し、予約は予約室の勤務時間を基準に確定有無を確認します。 予約が不可能な場合はメールでお知らせし、決済した金額は全額払い戻されます。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 宿泊客は無料駐車を利用でき、追加寝具の使用は16,500ウォンです。 朝食は大人1人当たり20,000ウォンで、客室の状況に応じてバイキングまたは単品で提供されます。 小児朝食は当日のメニューによって追加費用が発生することがあり、現場で追加することができます。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 ペットや盲導犬と一緒に宿泊することはできず、客室定員を超える人数は宿泊できません。 付帯施設としてはドリームセンター(徒歩5分)があり、室内プールは平日は06:00から21:00まで、週末は06:00から18:00まで運営されます。 フィットネスセンターとサウナは平日は06:00から21:00まで、週末は06:00から18:00まで営業しています。(営業時間変更)レストランは07:30から21:00まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "待機状態の予約の場合、予約はいつ確定されますか？",
            "answer": "待機状態の予約の場合は、予約室の勤務時間を基準に確定有無を確認します。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合は、メールでお知らせし、決済した金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料駐車を利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加寝具の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加寝具の使用は16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は客室の状況に応じてバイキングまたは単品で提供されます。"
        },
        {
            "question": "小児朝食には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "小児朝食は当日のメニューによって追加費用が発生することがあり、現場で追加することができます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "ペットや盲導犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットや盲導犬と一緒に宿泊することはできず、客室定員を超える人数は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはドリームセンター(徒歩5分)があります。"
        },
        {
            "question": "ドリームセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドリームセンターの室内プールは平日は06:00から21:00まで、週末は06:00から18:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターとサウナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターとサウナは平日は06:00から21:00まで、週末は06:00から18:00まで営業しています。(営業時間変更)"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは07:30から21:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 564
    }
}